理性呀！記住人同狗既分別

死留金鐘無意思
Be water!
明白咁多人嗌咁多人一齊行好熱血
但要理性呀
記住人同狗既分別
我地有腦架
兄弟各自爬山 要鬥長命呀！

推